其实我觉得既然list列在豆瓣就木有什么果效了

 其一 写邮件总共不能超过两小时，包括当中开小差混涅节的时间其二 要考GMAT每天考试时间给我调生物钟!其三 这专业是你选的，再烂也要上!其四 你能不能不要每天都自己做饭!!!其五 韧带颈椎神马的上次都是去年的事情了!!!!!想死阿!!!!!!!其六 阅读这件事不能成为拖延和晚睡的借口，准点开始有节制。其七 每天半小时后整理房间打扫卫生其八 不要再想ferragamo了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!